【習特會】央視報道中美達共識 明年起不再互相額外加徵關稅

【星島日報報道】國家主席習近平與美國總統特朗普，在阿根廷出席20國集團峰會後共晉工作晚餐，並舉行會談，雙方會面約兩個半小時後結束，暫時未發出任何聲明。但中央電視台報道，中美達成共識在明年1月1日之後，不會再向對方加徵額外關稅，亦會繼續磋商。

今次會面是習近平與特朗普超過一年來首次面對面交談，亦是中美爆發貿易戰、兩國互徵關稅以來，兩人首次見面，因此備受關注。晚宴在當地星期六傍晚5時半開始，到8時後結束。在會面中，特朗普表示與習近平關係特殊，很可能因此達成對兩國均有利的共識。

習近平說，中美作為兩個大國，都有重要影響，在促進世界和平與繁榮方面，共同肩負重要責任，合作才是雙方最好的選擇。

而會暫時雙方未發出任何聲明，特朗普亦按原定計畫隨即乘坐空軍一號專機回國。

幾時變左兩人派對
仲要垃圾大陸報假新聞

佢係話1月1 嗰日唔加
唔係嗰日之後唔加喎

中間報出黎嘅，聽住先
等個股市升返兩日之後
美國又走出黎話無呢件事

之前試過

*中國

留名等binc

今次真係蝗國又贏，吹兩句又賺咗時間

人地蝗國係習帝話事，要大家食草都得。侵只會越來越大壓力，最後可能侵侵預唔住而放棄，同上次貿易戰一樣

You are fake news